賭特朗普連任應該買咩討論區

只有一個原因：美國最高法院大法官的立場比例「6：３」，值得賭。
如果賭特朗普連任應該買咩股？

軍工

1448福壽園

LMT

但特朗普話要阿富汗＆伊拉克撤軍，而且特朗普促成跟以色列同4個阿拉伯國家建交，中東衝突少左？。

買facebook twitter跌

sqqQ

板

Facebook Twitter 正pk

做個宣傳啫